諗返自己咁耐以來最成功既野竟然係最唔上心最唔勤力個樣

反而落苦功個瓣到而家事業上完全幫唔到我，幾張cert，幾份成績表，that's it
真係好諷刺，亦都好唔忿氣，唔知講咩好
做左差唔多卅廿年人，已經唔覺得世上仲有所謂咩定律
一係得，一係唔得，你之後點interpret係你自己既事
未到中年已經對世界絕望，仲憤世過d老人家